{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/siel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 시엘로"
    },
    "text": "ホテルシエルロはChouliに位置する宿で、宿泊客のための無料専用駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。 松島コンベンションセンターから19km、グリーン気候基金から20kmの距離に位置し、グランドとも34km、グランド駅とは34km、永登浦駅とは38kmの距離にあります。 金浦国際空港は35kmの距離に位置しています。 ホテルシエルロでは朝食にバイキング、アメリカ式またはアジア式のメニューをご用意しており、禁煙室をご利用いただけます。 Gimpo International Airport Stationと仁川アジア競技大会のメインスタジアムはそれぞれ39kmの距離にあります。 客室タイプとしてはスパ浴槽·ジャグジーがあるダブルルームとツインルームがあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 距離は直線距離で計算され、実際の移動距離は異なる場合があります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルシエルロはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルシエルロはChouliに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルシエルロは無料専用駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロはどの観光スポットからの距離ですか？",
            "answer": "ホテルシエルロは松島コンベンションセンターから19km、グリーン気候基金から20km、グランドとも34km、グランド駅とは34km、永登浦駅とは38kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロから最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルシエルロからは金浦国際空港が35kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "ホテルシエルロではバイキング形式の朝食で、アメリカ式またはアジア式のメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロでは禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルシエルロでは禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの客室タイプは何ですか？",
            "answer": "ホテルシエルロの客室タイプには、スパ浴槽・ジャグジーがあるダブルルームとツインルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルシエルロのチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロから最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルシエルロからはGimpo International Airport Stationと仁川アジア競技大会のメインスタジアムがそれぞれ39kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの距離は直線距離ですか？",
            "answer": "はい、ホテルシエルロの距離は直線距離で計算されますが、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 506
    }
}